我可以點？

男朋友同一個男同學A兩個女同學S同Q去義大利實習順便提早幾日去周邊旅遊，我今朝上佢微信睇到A發朋友圈d相，左二係我男朋友，右二係S，我個人覺得好親密，各位覺得點呢？男朋友係好多人心目中係個老實人，佢哋仲要係義大利實習兩個月。。。我應該點做？

Keep going👍👍

吓？

睇唔睇到張相？

keep乜嘢

企得埋啲影相唔代表啲咩
你唔比個姣婆自己痴埋黎？
一係就信佢，最多咪蛾多兩句
唔通叫個男嘅快啲返黎陪你咩

你講得又啱

微信

我上佢微信有個共同好友點贊我先八卦入去睇到嘅S條朋友圈。據我了解佢係果種能面對面溝通就懶得打字嘅人，如果佢哋兩個男仔住一齊點解仲要係S個朋友圈度評論A教佢上Wi-Fi呢？唔通真係有咁啱得咁橋佢果陣係出邊？但係佢同我講過佢哋係跟當地團，應該唔會單獨行動掛？評論時間係佢地當地時間下午六點，比我哋慢六個鐘

有咩問題？

同你講過好多次 我地無野架啦
你仲要放上連登？ 成日疑神疑鬼 上次單野未柒夠咩

呵呵

哎 個心好亂

打幾場友誼賽，増進吓感情，你咁都阻止，你會否太out D 思想?！

算啦 我唔再追問 我選擇信佢